我打算cut左匯豐個戶口

我用左匯豐十幾年，而家係用黎出糧

我想問下香港有冇邊間銀行冇咁紅冇咁黑，同埋海外戶口同本地戶口係唔係唔同架

1

2

3

Citi

citi

你咁講 搞到我諗起渣打條八婆
查咗咁耐都未有結果

第時萬一citi都跪埋都唔知點算

出現金放月餅罐
仲唔洗比MPF

遲d黑警搜查令都唔洗就入屋，見錢就充公

過百萬現金咪話過關，連入落銀行都未必比

查完喇喎

唔好cut , 攞淨一蚊就可以

點解

link?

KEEP 住有行政成本
佢有咁多機咪攞黎做交收戶口

渣打：經調查及由獨立第三方顧問覆核後， 無發現客戶資料外洩或被不當取用

用富邦都唔用大貓

揸cash

連登仔集資開番間黃色銀行點睇
又可以請番比人告坐左10年既大學生，個黃色經濟體無番間黃色銀行點得呢